係試煉啊 山竹

港豬澳 is falling down
Falling down, Falling down.
港豬澳 is falling down,
My dear typhoon